［engine撚入］電車路物資傳送車

話說頭先喺電車路見到有手足踩滑板送物資
忽發奇想 可以整個fit電車路嘅物資運送車 到需要時啪落電車路運物資 方便又慳力
可以首先諗用滑板車改裝

唔好忘記我地入元朗既目標

用人力驅動定電力先？
點拎電先？好似地鐵或電車咁用集電弓拎電？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

可能係犯法, 小心d

物資朋友呢

踩roller/單車都見過

幫推

Pish

電滑板嘛

風火輪都得啦

call人帶電滑板/風火輪遊行

直接縮短手推車的軸距，然後換輪
惠康百佳的手推車都得

推